我決定搞個「唔好怕柒 慰問陌生人大行動」

To 巴打:
我知好多巴打都係怕醜好仔，但係呢個時仲怕咩醜，每人見咁多人情緒壓力爆煲，因為反送中我唔想再+6 +7 +8 ，唔可以，一個都不能少!
學識打開話匣子，就係我地連登仔脫離肥毒柒污名嘅時候，係我地成長蛻變嘅機會

To 絲打:
這盡量顯示你地母性一面， 萬分感謝

唔好咁性別定型
巴打有母性都可以發揮下